見到啲港男話想溝大陸妹就想笑

而家連支那雞都唔受我溝

明白